研究一下:開個亂online私服有冇人玩

已有server 係冇端+網站

支持！

求技術幫開,只開放俾lihkg玩
每月有$500收入我就可以維持成本,唔會高利潤賣裝

幫推

sosad 睇來冇咩人玩

有

依家出面私服多
最難係group到玩同一個ser

有 留名

留名

睇下呢度有冇技術幫我開
冇就算sosad

私服最值錢就係技術 你出$500 server錢就想人地幫你賺錢?
加上$500既server好得去邊

開黎比自己圍內fd都未必得

支持

但跟據過往經驗 最後都會因為親友團出現而不了了之

所以除左server技術 升lv掉寶設定同杜絕親友團都好重要

有無巴打識ep3啲嘢？ 我試緊開單機版 但係去到開程式時 佢顯示SQL connect failed 乜ip都改哂 跟足方法 求教

sql connect都搞唔掂我係你就放棄

我跟足哂程序 搵左好多方法試都唔得 諗住用sql2005 但係要下載個程式 又下載唔到 好想set個單機玩啊 巴打幫唔幫到手？